詭探前傳 果3個後生演員好撚廢

講野講到好似背稿咁
塊面又完全無表情
無論咩劇情都係成碌木咁

尤其啊靜 唔知想點 又唔係靚

香港年青一代

詭探前傳
本身劇情已經夠好
再有秋官同陶大宇 2個深入民心老戲骨支撐,
根本上一定不會太差,
但好遺憾,
選角方面實在有很大問題
遊學修演技絕對平庸,
甚至可以用「爛」來形容
無論劇情是如何, 他也只是一副呆滯相
我敢肯定這不是劇情需要,
是根本他沒有心去演好這個角色
一直以來他也只是照稿讀
最過份的是甚至到第15集, 見到他父親,
他所謂的傷感只是浮於表面,
完全沒有仔細思索過這個角色可以如何發揮
本應是一個很感觸的一幕,
就被他白白浪費了
變成了一段只是純粹交待故事的一幕

作為一個普通觀眾,
其實什麼人演什麼角色,
根本沒什麼所謂
但作為喜歡這套劇集的愛好者
我只能說,
他,破壞了一整套劇集

咩來？

秋官好撚正